也你老母

發覺依家啲MK妹有好多個都鍾意也嚟也去
類似咁啦

也你老母呀！懶鳩係cute咁 個也字唔係俾你地咁用㗎！真係睇到燥

是也